示威者暴力？啲狗血都無流過一滴呀

我淨係見到示威者骨折 腦出血 爆眼 毀容 皮開肉綻 全身生水泡 爆牙 嘔血。

雷射槍傷眼？燒傷連毛都無甩半條既燒傷？食屎啦

利申

不要被憤怒支配 武力要在適當既時候先用

要將呢啲證據打格或者轉灰色貼A3係連儂牆到收理廢老皮

[拋磚] 一點反思，及未來行動方向

啲狗渣好快報應

血債

求推sorry
816行動到而家都上唔到熱門？（3）

話比 laser 傷眼嗰啲狗隻, 其實係去睇醫生呃 sick leave 呃工傷